[終極黃色經濟圈 ! !] 有冇諗過成立新港幣?

新港幣只會係黃色經濟圈流通同使用

目的
1。由新貨幣政策凌駕香港經濟。

2。由於效果等同罷工，黃店可以唔洗罷工受影響。
3。方便辨識黃色商戶。
4。更多好處

過渡政策:
1。 頭2個月建議1港元可以換到1新港元
2。 2個月後全面放棄使用港元!

實行前必要:
1。 高級別防偽鈔功能
(四選一)
a. 高科技解決
b. 高於面值既成本用黎製鈔(要防止有人賣鈔)
c. 用現存其中一款虛擬貨幣作為新港元
d. 製作高加密虛擬貨幣

2。從原材料供應要緊急實施新貨幣政策

唔駛 港幣掛鉤美元先有價值

Crypto currency ?

用美金/yen/英磅/台幣啦

咩事負評，唔該講下

痴線開post唔夠1秒就4個負皮
想知我邊part出錯?

用美金唔得咩?

加密貨幣都可以有價值
另外，價值係人整出黎架嘛

On9

原因呢？

你係真膠唔係假膠

你唔係假膠 係真on9

總之取代到港元就得，
太多人都用緊港紙，
黃色商戶第一步要拒收港元

用美金啦on9

新香港

問題係依家冇人用美金
係香港唔流通呀嘛

唔流通咪文宣到佢流通囉

你個名應該叫【真膠】

直接美金算啦

你係咪覺得新貨幣流通過美元

直接用美金好過啦

唔洗，用美金就夠

所以咪開post
跟住比人惡意批評冇講原因

咁你個新港幣一開波咪仲少人用

所以要拒收港元改做收美元

美金即可

仲話兩個月廢港紙

唔可行

樓主對貨幣連基本概念都冇，無需要討論落去

拉

咁我開過個post講，大家拉一拉

希望大家善用不推文沉假膠post
除咗樓主屋企有幾千間銀行肯做領頭羊受人地新換番舊之外，都唔係好諗到成個post除左當笑話外仲有咩好睇

就咁聽落樓主理念幾好呀
不過我唔識貨幣既野

美金

自己諗下錯咩

拉

貨幣價值在於信心，冇人相信你貨幣嘅價值只會成為廢紙，港幣都需要跟美元掛鉤先至有價值

你知唔知冇軍隊back up 嘅貨幣係廢紙黎

自已拎返中學Econ 貨幣果課出嚟溫下書先啦

用美金好撚過啦

勿膠 貨幣唔係咁易做

Idea係好
但有啲天真
巴打唔好唔開心

個腦有問題，冇得救

癡線未有政府點有新貨幣，邊個國家會同你對換啲廢紙

直接用美元
或者blockchain 做可信賴嘅電子貨幣咪得
利申唔識

多謝樓主用心諗計但現階段無乜可能

你錯撚哂 出少句聲

攬炒咁抄死得啦

邊個負責任？
邊個負責發鈔？

無經濟常識先講得出

用美金啦

岩

多左

國際唔承認都無用

戇鳩

屌 on9

拉！
不推文啊！

樓主好慘 大家屌細力啲

一直有講，未必要實體貨幣，可以虛擬貨幣

我都叫左啲人咪推去新post
啲人邊話我on9邊推

係咁依入來屌下樓主算

係
想要樓主的效果
推廣美金流通使用仲易同仲有效果

樓主想出新軍票

有冇可能 金本位？

咁D鋪頭收左呢D幣去邊用呀大佬

唔好傻

假膠就摺埋啦屌你老母

大家唔好再屌樓主
我地係自己友黎, 笑兩下咪算

新idea有時都係啲on9嘢引發出黎

的確用美金可行性比較高

大諗頭 不可行
貨幣發行是建基於地方甚至國家政府的信用
即使係代幣的概念亦要基於一個財雄勢大的公司

認實答你 國際會承認？ 出咗有人會換？港豬覺得呢種貨幣咁危險 隨時變廢紙 又邊個會收 點解唔穩定收返港幣？
未計有冇新金管局幫手處理

因為不切實際
1. 你所有錢背後都有國家認可你先有價值
2. 錢嘅價值要有返咁上下實物財力
3. 你用新港幣想買賣咩？冇其他國家認可，你連買米都做唔到

你諗真啲先啦

Facebook都未搞掂

出post用下腦啦

我用緊wo
冇港紙係身

用美金有優勢,成本已經慳左
不過明你個意義
再諗落去啦

美帝冒險樂園

全世界最流通嘅貨幣唔好過你新整？

有財團肯企出嚟再講

都幾on9

邊個負責換返現金比鋪頭找數比非黃供應商？

點樣確保兌換機構唔會比人逗同埋穿櫃桶底

真膠？ 人地食店幫你收曬新幣 邊個幫佢收？

而家唔好講廢話ok?

難度分分鐘高過平反六四喎

概念幾好
但用美金就得啦

有無virtual wallet?
好似支那寶個種

智障無極限

個問題係冇人信你啲銀紙都唔講點印同印唔印到大量出黎

直接用美金算數

拒收港元真係可以拉人封舖

但係如果美金買嘢收正常/優惠價
用港元買就收貴兩三倍呢

反正大把水貨舖/藥房都有人民幣優惠

慢慢轉美金就得。

呢個好長期 需要熟悉貨幣同tech既人 港紙本身同美金掛勾 但係你隻新貨幣既價格好難訂 浮動太大d人就好難信你隻貨幣

希望所有黃色食店都可以咁做....

[超級 黃色經濟圈! ! !] 請黃店以收取美元取代港元 !!!!

唔好再推啦，入呢個

仲難過香港獨立

拉佢老母

真係好膠呀你

睇你出呢個Post就知對金融零知識啦仲好意思問

唔掛鉤就無價 收張廢紙返黎做咩？
btw不推文討論pls

香港人黃極都唔會搏用所謂新鈔

無可能

咪on9

拉

讀過下最basic嘅中學econ都知行唔通

建議你了解下香港聯繫匯率同貨幣呢樣野係點運作先，金管局為咗穩定聯繫匯率，儲咗幾多美元資產...想推出新貨幣取代港元，基本上係冇可能。

完全冇經濟常識，邊個政府承認呢堆錢？
邊間銀行同你存錢？
只要個貨幣政策稍為唔完善，你堆銀紙就即刻變廢紙，
不過成立咗新政府就另一回事

誠哥

如果一個碟頭飯賣 6-7 USD 但係 80 HKD,
唔知仲有冇人用港幣呢

新貨幣setup要有太多配套，成立需時

但唔好拉住

個概念好啱

係要有條clear line分清楚 港共同 真港人嘅經濟活動

依家even黃店都係同港共登記，俾稅港共
Even香港所有公司都係黃，最後個GDP都係計落港共本數簿

貨幣可以用美金
但重點係要有屬於黃店嘅登記/報稅 系統

你班友唔好咁樣啦
自拉

唔好推啦
拉

去隔離post

美金就得

1. 無商鋪會肯收，如果場運動輸左咪變廢紙？
2. 當呢種貨幣係國際上無認可，會有人換？
3. 以上兩回，當新貨幣係市面唔流通，手持個班咪變哂廢紙？咁樣玩鳩自己友？

4.亦都係最重要，你估防偽技術好易整？你知唔知美國都為左防偽換過幾次鈔

美元日圓新台幣is ok

都叫左你讀多D書, 份人唔好咁on9

樓主幾多歲？

做多左

出少陣ON9 POST 當幫忙啦小朋友
吹大D中大立國算啦

屌你老母呢啲垃圾POST都上到熱門
封撚左樓主條真心戇鳩啦
浪費哂熱門POST啲位

屌 好撚麻鳩煩 唔好衝出黎柒好唔好啊你老母
真心膠衰撚過假膠

唔好一野打沉樓主啦，唔係冇可能嘅，可以從coupon角度出發先，港紙換coupon再買野有優惠。

再慢慢進化到點數咭，再慢慢進化到八達通咁入錢，成個系統規模大咗再諗黃色經濟圈內流動。

雷爾亞都唔係一日變出嚟，如果百佳肯用嘅話唔係冇機。

我不如用美金 你都白痴

樓主你諗到日本軍票就知唔可行
不過算啦 你都係出於一片好心

你無錯 係你老母既錯

想問下樓主幾歲
可以稔到條屎橋出黎

唔識金融都知唔可行
就算so called 係香港人出嘅貨幣
都唔代表國際會承認
港幣承認係因為有美金做掛鉤

拎屋企啲冒險樂園幣出黎試下，或者可以同美元掛鉤。

用美金

咁新港幣咪仲唔流通
點樣發行呀

邊個同你換？
你換完既港紙點處理？ 發行商自己袋？

如果真係搞 用美金更保值

好建議

用美金啦，搞咁多做咩

痴線究竟幾多人會睇內文，
唔好又屌我又推post

用文宣推行用美金有優惠會好啲
製造黃色經濟圈
人民幣都得
點解美金唔得

樓主太真心膠

幫手拉拉
我拉左成版都有人推痴撚左線

冇錯

唔撚記得不推文,sor9

拉多野

軍票咩屌你

我唔好用陰司紙？

不如簡單啲 直接用美金啦

同意 美金世界流通
唔洗加重自己嘅成本

咁都唔洗推我架

True

JOHN WICK

直接洗美金is ok

你印到嘅錢 港共印唔到

On79

你發個加密貨幣好過啦，咁樣好似係犯法架！